有無人長期心跳好快

平均80幾心跳一分鐘，行得快會過100，做過身體檢查無異常，但會feel到自己個心搏搏跳，有咩方法可以減慢心跳速度，利申之前有做開運動

Keep住做帶氧運動

我平時行路快到已經好似做運動咁

FF

平時咩都唔做都85+ 好似係心漏症

係咪食野好雜呀

我自己都長期80up/1分鐘

睇醫生話我膽固醇過高要戒口

利申 帶開apple watch 有功能提示

有睇醫生？

都算係咩都食，但訓教個啲就60幾

睇左就係話心漏症

我 又係驗過好多野都話無事

平均每分鐘90下左右
去醫院check過曬,醫生話無得解

你地會唔會feel到自己個心跳得好快

咁點搞有無講

我細個無事，愈大愈係咁

靜止心跳率5x
利申有運動底

80-100都係正常位
你想點呢

想健康啲

靜止70
行樓梯去到17x

巴打重嚴重過我 你做運動會唔會心口痛

長期90，天生貧血

可能早搏/心律不正
有良性有惡性
穩陣既驗一驗好d

貧血係會高啲

做心電圖？

唔會，不過會好暈
試過中學嗰陣跑9分鐘
跑完之後黑畫面

咁有無睇醫生

係
照埋超聲波果d
但做曬全set既話都幾貴下

那有錢

有冇心悸or氣短？

有時有心悸

會唔會好易岀汗？
例如夏天例牌小小熱就多汗到癲
冬天就岀腳手汗之類？

我本身個人就易出手腳汗，但身體其他位熱都好小出汗

訓覺70
食完飯會跳得好快，可以坐係到唔郁都90
覺得自己會好短命

靜止90左右 行2步就過百⋯

咁多人心臟有事？ 正常人無乜運動底 日常係70-80 訓覺狀態應該係50-60

我平時都係80左右，一郁下就150up,
之前睇過中醫，都係話心跳咁快既🙈

會唔會好易怕凍？易傷風之類

唔怕，一年病一次左右

I know that feel bro

咁都好啲
試下食嘢飲嘢落少量肉桂粉
少少就ok
睇下心悸同數動會唔會減輕啲

乜都無做心跳70尾
如果跑步劇烈 會上到19x既數
直程會聽到個心跳聲
個心有時會唔舒服 點算

呢排成日feel到心跳快 跳到心口少少痛咁
但自己靜止一分鐘度過都係80幾

Thx bro

King

咁多人係咁
記得度埋血壓

有心口痛就要小心啲wo

應該好少人屋頂會有個血壓計

平時都過 90, 問過醫生佢話冇唔舒服就冇乜問題，但佢唔係心臟科，我考慮緊真係搵心臟科 check 下。

我都有，摸索咗好耐，終於發覺係關飲食事，食啲難消化嘢，太夜食嘢，都會心跳變快血壓上升

久唔久都feel到
做過body check冇事都冇
機緣巧合去左專科check先知係一個好罕見嘅病
叫long qt syndrome
而家要長期食藥

做咩檢查先check 到

咩病黎？

Check下甲狀腺素，可能甲亢，驗下血啦

訓覺都可以120，體重狂跌

我一次過答你哋啦
其實當時我媽係外地突然暈左
送左入當地醫院
係醫院果幾日佢心跳keep住過百好辛苦
但係佢哋又唔知點解 只係keep住試唔同藥 (當地唔係先進國家)
我媽覺得唔對路要返香港醫
當地醫生話咁好危險 但我媽堅持
返到香港先發現原來係個好罕見嘅病
簡單啲嚟講係心律不正嘅一種
身體有某基因令到個人唔係好識係心跳過快嘅時候調返低
醫生話我媽咁都捱到返香港做手術都算係奇蹟
後來醫生話呢個病會遺傳 隨時病發 所以捉左我去檢查
但係呢個病暫時冇辨法根治
自此我就要長期食藥減低病發風險

政府醫院睇？

老豆長期偏低仲恐怖，平時六十幾，有時五十幾

50幾ok啦，我見過好多老人家瞓著最低38bpm都冇事冇冧bp
心跳40以上冇病癥而心電圖顯示冇heart block 其實冇乜好搞，頭暈血壓低另計
除非係食藥導致心跳慢就可能要減藥(eg.beta blocker)
有heart block而心跳慢先有機會要裝起搏器
心跳慢數字唔係絕對，要睇病癥

其他巴打話跑步去到190bpm其實睇返年紀係屬於合理水平

印象中醫生話佢有時會跳漏咗一下又有冇問題

睇幾長啦 pause 2-3秒未至於死人嘅，果刻個心冇跳可能會覺得”個心離一離”，暈一下
但如果停得好密咁應該會血壓低兼頭暈要裝心臟起搏器

巴打呢行？

以前未減肥靜止90幾
而家keep住有運動靜止50-60
快走90-11x 慢跑140-150

一日飲返兩升水先，加一罐寶礦力

飲食有味嘢要再飲水

我以前有兩年長期試過，尤其天冷，天乾，唔覺熱，唔出汗，飲少咗水，就會心跳快又大力，自行飲返多d水，兩小時後就病徵消失。

夏天出汗口乾，戶外工作，飲好多水，反而冇事。

我都俾西醫check過乜事都冇，話再有唔掂就裝起搏器，去睇中醫只有不停俾天王補心丹，歸脾湯我食，好少少咁大把。

當下我諗既然心電圖正常就即係個心冇事，我細心諗下，每當飲大碗藥時就會好兩小時，每當飲水時又會好多一陣。再諗諗下，我長期尿黃。把心一橫，我試下灌水式嘅飲水法，早上起身先灌飲一升水，果然冇心悸去到中下午，但每當一食濃味嘢，例湯，茶，啡，糖類，心悸會好快返黎，果下我知道了，令身體要大量用水嘅行為都會令到心悸出現，打丁都會，仲有天氣乾燥，人嘅水份都會蒸發，人越大份，越蒸得快。 依家見黃尿我就飲水飲到清尿，依家都係睇尿做指標，呢十年都冇心悸早搏果啲嘢了。

仲有一種中醫先醫倒嘅病，就係飲幾多水就即刻屙出幾多尿，可以因為濕重，脾虛，腎虛，感冒引起，要睇大夫，如果唔是體內嘅水好快屙晒，出現眼乾口乾。

1999 以上我個人經驗來，參考下，勿太貼。

我都好少飲水

咪搵一日試下飲多d水做下實驗囉

咁我都想問下有無人一起身個心會跳得快，尤其係訓唔夠嗰陣快到有d辛苦

一樣，唔夠瞓既話起身個心會跳得好快，快到feel到唔舒服，甚至會頭暈無力，連半夜比人嘈醒都會個心狂跳 (瞓係床度靜止狀態)
因為咁試過去睇急症，但都係話檢查唔到問題

試完好似好左啲

我有諗過洗唔洗做一次body check

要keep 住習慣飲水 唔勞動都要2升 夏天勞動都3.5升以上，加保礦力

平時75左右 有時8x
試過感冒果時行路135
好撚辛苦 眼前一黑標唒冷汗